致移左民或準備移民嘅你

無論你係咩原因而移民，都希望你唔好自責。移民唔直接等於放棄香港，有大把國際線可以打。
1. 開始一個新聯署，毫無顧忌咁spread開去唔同群組
2. 幫手翻譯港聞去唔同語言。香港傳媒報道真相，我地翻譯比全世界知香港同中國嘅醜陋
3. 有機會嘅話參與其他國家嘅遊行示威，比佢地知香港人唔止關心自己地方而係全世界，尤其睇下幾時有關於暴政濫權嘅活動

未必個個都做到羅冠聰黃台仰上當地議會演講或見各國領袖，但只要做齊以上三點，國際線冇得輸

歡迎大家喺下面繼續比意見同討論

咁你係咪想香港步埃塞俄比亞後塵？

攬炒

中共出左裝備啦🤣🤣🤣🤣

出個譚德塞出黎獻醜